入黎講下最垃圾既同事

做左幾個月同第一個月冇分別

講極唔明，無獨立處事能力，成日問，又無記性，唔social，食飯永遠唔join，做野遠掛住篤手機

個同事就係我

早我幾日返工 但同一日開始training
成日以為早十幾日就威 但其實佢果十幾日都係9hea
一開口傾第一句就串人
懶係比我識好多野咁 但其實同我差唔多
可能佢個人有問題 眼見training 尾果幾日同佢玩開果堆都唔理佢

老屎忽當之無愧

叻過你你咪又唔鍾意

乜都是但啦嘅契弟